如一定要執一個免費台 你想邊個：TVB VIUTV 香港開電視 RTHK？原因？

我當然想TVB
大破大立

佢執咗一定有一個新氣象

CCTVB養住班港豬太撚耐，真係執的話應該真係會暴動 不過我當然喜聞樂見 加全臺上下求生不得、求死不能，千刀萬剮、立死全家

Ching你走先
我頂住班愛回家撚

Tvb有愛回家
大小姐

有愛回家都想tvb執
Tvb太過霸道啦執咗係好事

tvb 淨係新聞部都夠解釋